有幾多人見到ex折墮會覺得心涼？

我會
個ex係初戀，但第一個情人節就已經一腳踏兩船 幾個月後因為果條仔俾佢飛左唔順玩踢爆先俾我知道，之後又喊晒口求我原諒，答應會聽聽話話，點知都唔夠半年又回復港女本性，勁洗我錢又背住我識男仔，終於同佢拍左一年半就分手

十年後今日，個ex無端端whatsapp問我近況，之後開始爆自己哩十年點樣俾男人呃，識左食軟飯男，前後洗左佢幾十萬
我心諗：你都有今日啦八婆

詳細講多啲黎聽下

見到ex咪屌吓佢老母囉，但係又未到話見到佢折墮會心涼嘅地步，咁樣做人好攰喎

More

笑鳩下佢都好正常姐

真係差在當日未屌埋佢老母先散

我搞到ex折墮添，講真你同我分手預左我報復，除非好來好去

Ex依家識左有錢仔
就黎結婚
條仔又好錫佢
見到佢日日都遊山玩水
前果排仲叫我記住去飲

心諗：你除左錢仲有咩？
體驗唔到打工仔生活 冇左真正既人生

窮到得番錢 真係折墮

哈哈

人地死老公你都無得笑，有身家分
已輸

我都好想睇我ex 被mk仔玩殘

巴打想聽乜野

你咁都睇唔出佢講緊反話，自嘲緊

之後樓主幫佢還個幾十萬債

ex散左即有男友
都唔知係咪帽我

咁依個case係你ex見到你折墮

无可能

但佢未折墮

散左就唔會再care佢過得點
所有野都剷哂 唔會知佢近況 亦唔想知

大陸狗

調返轉 ex太順景

ex嫁左去外國，心裡都鄧佢開心